youtu.be/WRz2MxhAdJo

ユー セッド ザット ウィ ウッド オールウェイズ ビー
ウィザウト ユー アイ フィール ロスト アット スィー
スルー ザ ダークネス ユード ハイド ウィズ ミー
ライク ザ ウィンド ウィド ビー ワイルド アンド フリー

ユー セッド ユード フォロー ミー エニウェア
バット ユア アイズ テル ミー ユー ウォン ビー ゼア

アイヴ ガッタ ラーン ハウ トゥ ラブ ウィザウト ユー
アイヴ ガッタ キャリー マイ クロス ウィザウト ユー
スタック イン ア リドル アンド アイム ジャスト アバウト ユー
フィギュア イット アウト ウィザウト ユー
アンド アイム ダン スィッティン ホーム ウィザウト ユー
ファック アイム ゴーイン アウト ウィザウト ユー
アイム ゴナ テア ディス シティ ダウン ウィザウト ユー
アイム ゴーイン ボニー アンド クライド ウィザウト ユー

ナウ アイム ラニン アウェイ マイ ディア
フロム マイセルフ アンド ザ トゥルース アイ フィア
マイ ハート イズ ビーティング アイ キャント スィー クリア
ハウ アイム ウィッシング ザット ユー ワー ヒア

ユー セッド ユード フォロー ミー エニウェア
バット ユア アイズ テル ミー ユー ウォン ビー ゼア

アイヴ ガッタ ラーン ハウ トゥ ラブ ウィザウト ユー
アイヴ ガッタ キャリー マイ クロス ウィザウト ユー
スタック イン ア リドル アンド アイム ジャスト アバウト ユー
フィギュア イット アウト ウィザウト ユー
アンド アイム ダン スィッティン ホーム ウィザウト ユー
ファック アイム ゴーイン アウト ウィザウト ユー
アイム ゴナ テア ディス シティ ダウン ウィザウト ユー
アイム ゴーイン ボニー アンド クライド ウィザウト ユー

ukvykguvfyuguhgjctjvtgsgcf